Bloomberg :香港樓價有15%調整空間

Hong Kong Housing Correction of 15% Possible, Gaw Capital Says

GawCapitalPartners在中國及亞太區座擁170億美元資產
Gaw Capital Partners既主席Kenneth Gaw話2019頭半年可能跌15%
Kenneth睇好越南樓市

早前Nomura International (HK) Ltd都預測香港住宅樓價2019年跌13%

調整可以向上向下

升15%

A correction in Hong Kong property prices of as much as 15 percent in the first half of 2019 is possible as interest rates rise and the tide of money flowing in from mainland China recedes, according to Kenneth Gaw, president of Gaw Capital Partners.
閱讀理解：請問根據上文下理，correction係指升定跌...

升

龍市只升不跌

比你係跌15%都好

咪又係貴盡全球

剛需
每日150 + 祖國專才
跌什麼

龍二調整only

跌既目標根本唔係香港
真正目標係打大陸

香港大部分樓都供斷，你唔賣我唔賣邊會跌，更何況剛需日日有人結婚生仔

Gogogo la diu

廢淡應自我檢討

跌多過1.5% 先算啦屌

95 折都人踩人去買
大把人保留左實力去等佢跌
需求又jc係存在
一車車等層樓去結婚

歷史證明跌5%都大把人狗沖啦
(97, 04, 08, 16唔計)

專家食屎.jpeg

連登首席淡淡正義唔知乜鳩同乜鳩俠話最少跌8成喎
In 連登we 7